有無一通孖展開既

如果中左但唔夠錢接貨

係咪上市個日朝早會自動沽？

有幾多時間比你入返錢

自己暗盤沽最方便

會計你息

當你孖展，日息計？唔會自動沽？

幾多厘？